高普=25

絕對有理由相信
高普買重曼城拎冠
又排d On9陣出泥

你收皮啦,踢完你就知

沙基利幾耐無出過

使唔使咁驚我利贏波呀

驚你有牙

唔通驚你無牙？

好似你老母咁

25？